<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes" ?>
<class name="SelectFieldDeclaration" parent="MultipleableFieldDeclaration" tag="field-select" extensible="true">
	<description>Declaración que se utiliza para modelar un	campo de selección</description>

	<property name="import">
		<description>Se utiliza para indicar el tesauro con el que está	asociado el campo</description>
		<hint>En lugar de vincular el campo con un tesauro, se puede	declarar directamente una lista de términos</hint>
		<attribute name="thesaurus" type="key" link="ThesaurusDefinition">
			<description>Codigo de definición del tesauro que se va a usar</description>
		</attribute>
		<attribute name="language" type="language" required="true">
			<description>Idioma del tesauro</description>
		</attribute>
		<attribute name="flatten" type="enumeration">
			<description>
        Si se indica flatten, se toman los términos descendientes. En caso de no indicarse el atributo FLATTEN se toman solo los elementos de primer nivel. Un valor de:
        - ALL: coge todos los términos descendientes. 
        - LEVEL: coge los términos descendientes hasta la profundidad indicada por el atributo DEPTH.
        - LEAF: Solo muestra los nodos hoja.
        - INTERNAL: Solo muestra los nodos no-hoja.
      </description>
      <enumeration>
        <option>ALL</option>
        <option>LEVEL</option>
        <option>LEAF</option>
        <option>INTERNAL</option>
      </enumeration>
		</attribute>
		<attribute name="depth" type="integer">
			<description>Solo válido cuando se indica flatten con valor LEVEL. Se usa para indicar la profundidad de descendientes que se desea.</description>
		</attribute>
		<attribute name="from" type="string" link="TermDeclaration">
			<description>Indica que se desea cargar sólo los términos hijos a partir del término dado</description>
		</attribute>
	</property>

  <property name="is-embedded">
		<description>La presencia de esta propiedad indica que las opciones del thesauro se muestran como una lista de terminos in-line</description>
	</property>
  
	<property name="allow-history">
		<description>La presencia de esta propiedad indica que el campo
			puede gestionar un historial de los valores introducidos por el
			usuario</description>
		<attribute name="datastore" type="string">
			<description>Nombre del repositorio en el que se almacenarán el
				histórico. Dos campos que se encuentren en formularios diferentes
				pueden compartir el mismo datastore</description>
		</attribute>
	</property>

	<property name="allow-search">
		<description>La presencia de esta propiedad indica que el campo está
			indexado y se pueden realizar búsquedas</description>
		<hint>Para poder definir la propiedad allow-search debemos definir
			obligatoriamente la propiedad allow-history</hint>
	</property>

	<property name="allow-other">
		<description>La presencia de esta propiedad indica que se pueden
			añadir texto libre</description>
	</property>

	<property name="allow-code">
		<description>La presencia de esta propiedad indica que el codigo de
			los términos tesauro tiene un significado para el usuario</description>
	</property>

	<include name="term-index">
		<option class-name="TermIndexDeclaration" />
	</include>

	<example>
	</example>


</class>

